女朋友你係邊

好想同你一齊行街食飯睇戲

點先可以識女朋友

我做

pm我

佢同你玩緊捉依因啫

我都想有男朋友

利申 藍巴

又叫春呀

唔要男人

琴晚kelly鬧得我好岩..........

我好少鬧人

燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走